「共識」如果邊個連登仔/網媒再為垃圾警察記者會瘋狂洗版/宣傳就係鬼

因為2014嘅失敗，4點鐘許Sir小丑記者會
分散視線好成功
所以就知對運動係好強勁嘅
糖衣毒藥
我知大家心很累，想放鬆下
但呢次係一場戰爭，唔係普通運動
輸咗你哋無得再笑
贏咗慢慢清算仲開心

他日我們相約在煲地自由盡興

呢兩日已經笑完，笑夠了

希望大家自己人有共識
不再討論呢個無營養嘅記者會
記者朋友如果可以直情唔好去，冷清嘅記者會一定好好睇

如果要討論，麻煩開集中討論post
咩EERR嘅片，希望唔好再岀
好易令大家放鬆同期待聽日又點ERR/err幾多次
完全錯哂

各位連登仔同網媒，不要重覆犯錯
不忘初心

如果達成共識
就可以宣布
邊個再瘋狂洗版，分散視線嘅都係鬼

大家幫推，呢個關鍵時間
2014年嘅一樣都係行錯呢步棋

之後輸得好慘

推

呢個係關鍵嘅共識

唔好再活係過去陰影啦
香港人係唔會輸比同一個套路twice
宣傳多D正面思想

push

大家頂住呀，不要做幫兇
大家輸喺大家手上

我希望呢個思想要幫大家打定個底
呢個安全網好重要

因為好多都係新加入
無參與2014運動
所以完全唔知有呢招

我地應該俾其他溫層知道個記者會係幾垃圾
唔係當黃子華咁睇

太多新血加入
呢個要好好咁宣傳岀去

可以用正經嘅數據去岀，文宣方向
我發現呢兩日個焦點真係開始偏
要喺未成熟就砍草除根

大家幫幫手

因為連登真係好多鬼帶風向

唔好睇少三毛力量

所以要集中返件事

警招可以唔駛理都9upper

睇左3日咩都夠啦

怕有人無免疫力

各位努力

無乜人

香港加油

到12點放飯先推

前車可鑑

所以大家加油

啱呀，咪撚睇啦
記者咪撚去啦

熱門都冇乜戰術同正經post

咪撚再掛住笑佢地
笑佢地對成個運動冇用

應該杯葛

多謝

幫我上熱門

上到就打定強心針

上熱門打定疫苗

打定底呀，唔好中計

我都一直冇睇 唔洗理佢地就得

要睇全部人

無睇無討論繼續保持焦點

推 我哋自己應該冷處理 再諗點反攻

上呀呀寶

將我哋民間記招，專業化，同焦點放岀去

再做返整合文宣同寶宣傳

推，一定唔可以再玩膠

推呀

你仲落力過我

㩒錯負評 Fuck

斷三毛米路

差佬係抵屌，不過只係仇恨值分心，大家要打主缐任務，見到副線要be water

唔係個個都經歷過2014，就算有都可能只停留係某個階段，所以唔係全部人都明點樣會散點樣會失敗。
我同意樓主講，個垃圾記者會就係用作軟化黑警形象，搞散／濛糊／spin走場運動。

一早唔撚睇警黑記招
全部作假，有咩好睇?
on撚9先會信警黑記招

上呀飛雲

只有你明我

世界太多呢啲人，先有今日
我都中過招

罰你推10次

冷處理啦
連登仔知係唔夠，好多香港人岩岩先開始睜開一隻眼咋

唔好睇 唔好理 唔好提 當佢無到

上100正皮

加油

推，agger

唔去邊個令班狗出醜

推 大家唔好停落黎呀

無人去仲醜

冷處理 唔好再開post 要睇要屌既 上自己fb慢慢屌

啱 唔可以再重複犯錯

上唔到呀

7月節啊咩都鬼...

原來政事台真係無乜人

幫推！

pushhhhhhhhh

推推呀